怪你過份美麗 如毒蛇狠狠箍緊彼此關係

彷彿心癮無窮無底 終於花光心計 信念也都枯萎

怪我過份著迷 換來愛過你那各樣後遺
一想起你如此精細 其他的一切 沒一種矜貴

哦

放低個哦會威d?

會然名有個蓋字嘅人都係神神化化

你美麗定愛美麗

牙蓋高汁好多啦

小美麗

求期copy and paste 歌詞開個post
想回你d咩先
咪自推

有咩問題

咁你咪咪撚覆 有人揸槍逼你睇逼你reply?

咩哥

一陣又瀨波台

嬲嬲豬

咪25

你自己伸個頭出嚟比人屌

第一句囉

牙賓好25

咁你咪撚回啦傻鳩 放低個哦字做乜撚嘢呀

好波

真

屌你老母呀樓主都唔反